呢場係咪假波

1隊近10場贏一場
1隊近10場輸一場
雲加

陣間到你利狗比人炒啦仲笑

屌你老母雲加

聯賽未輸過既等陣都破處啦